屌完泛民，本土 諗到點解決保皇狗問題未？

代保皇狗多謝大家幫佢地轉移視線

屌完泛民 保皇 本土建國未？

連霍金轉身呢支五毛狗都來
証明佢收到order要幫保皇狗spin
唔信？
起佢底睇下

唔知邊個spin 本土啲人做唔到嘢就剩係識揾其他人黎屌

又係呢招
唔通保皇狗就做到野？
唔洗扮啦支狗

咁本土又做咗啲乜啊？

經過咁多事仲諗咁多野解決做咩
投泛民本土 = 凌遲
投建制保皇 = 斬立決

我寧願斬立決啦宜家
想睇下港豬點樣一邊後悔一邊逆來順受

不如問下百幾萬泛民選民有咩做好過啦,本土派只係少數,仲已經被大眾拋棄當垃圾,無號召力架啦,泛民已經贏哂架喇,梗係靠佢地啦,仲靠班廢青托柒咩.

你隻泛民打手終於露底
之前已經觀咗你兩個星期

成撚班濕鳩成撚日失敗完問點救香港, 其實一早已經有答案啦
成立一個係有實際行動既焦土派
唔撚係焦土全香港
係焦土全中國
焦土全中國先可以滅共產黨, 焦土全香港共產黨毛都唔撚會少條
共產黨唔滅, 咩建設民主中國同港獨都係9UP
勾結全世界所有國家, 係要連所有小國同獨裁國家都要勾結埋
遊說及建議各國將班共產黨或建制派九族親戚趕返去中國, 唔撚比佢地D親戚移民去民主國家或留學
將所有同雜種有關既共產黨員或建制派九族親戚所有外國專業資格吊銷
凍結所有同雜種有關既共產黨員或建制派九族親戚海外資產
你有口才成功遊說到各國, 大撚把野比你玩, 大撚把招比你出
係班濕鳩仲好似井底之蛙咁以為得完全冇功能既垃圾會先傷到共產黨，結果對方毛都冇少條

洗撚幫保皇狗spin
完全冇咁既必要

係呀 全香港都知佢地賤
但你地做到啲咩?
係咩都做唔到
最多上雙登開post狙擊兩句
或者上Facebook留句鑵頭comment
最犀利咪去立法會門口舉旗叫口號
最後咪又係返屋企

五毛根本連解圍都冇必要
因為全部反對派加埋既威脅性都係等於零

而家歐美國家已經用緊類似我個方法懲罰昂山素姬
好似何君妖單野咁, 如果你遊說到英國果邊因為佢既殺人言論吊銷佢專業資格
你覺得何君妖以後仲會唔會好撚囂張,仲會唔會禍從口出? 以後佢講野必撚定好似紳士咁
講撚左中國人需要管, 包括雜近平在內, 做錯野冇懲罰, 中國人就會變本加厲

真好笑
難道只有本土派有嗎?

身為祖國同胞, 做自幹五, 為祖國戰鬥, 有錯嗎?

看你都是我們的同胞, 是同志, 是革命弟兄
大家努力吧

仲有樓豬咪撚再提本土派, 班流氓只係為撚左錢, 佢地係唔撚會,甚至好撚反對勾結外國勢力
投班基佬仲衰撚過投泛民, 泛民最撚少聯系到美國左膠民主黨

本土派係垃圾黎架嘛
咁你D五毛狗又做左D咩
呀SORRY 唔記得你條撚五毛扮緊飯民支持者

你都on lun9，本土派幾時好撚反對勾結外國勢力？俾埋條link你

已經做緊

澳大利亞立法抵禦外國勢力影響干涉澳內政

好同意
焦土香港把撚咩，真係諗住焦土香港後會獨立呀？
焦土支那先係港獨唯一可行方法
早排聽到北京消滅低端人口革命不知幾興奮
共產黨繼續行呢個方針遲早會民變

如果你咁睇
咁你就要考慮 民變 實際上會點
目前黎睇, 支那 民變 對香港未必有利

根本唔使解決
人地明刀明槍打對台
邊似白鴿暗中傷人同建制打龍通？

民變既話共產黨先可能會滅亡
長痛不如短痛，我就樂意呢樣會發生
總好過諗住焦土香港
焦土完共產黨喺香港只會越黎越惡
香港人只會一邊受氣，一邊就食共產黨派既糖而死忍

on9真係冇藥醫

Baggio Leung
11月16日 ·

[幫不太玩 FB 的程翔老先生說兩句話]

肉身在日本工作時看到又有人重推這篇舊文，看到有人抽水有人罵。晚生早已拋身進火海沒有甚麼大不了的，但也請大家不要罵程翔老先生了。

我告訴一下大家這年發生了甚麼事。

有一次幸運地受到 楊月清 姐的邀請到台灣參加二二八基金會的活動，然後認識了程翔先生。然後有一次又到東京參與會議跟程翔先生同房，大家才有幸說幾句老實話。

程翔先生在東京問我共匪鄭永健案的事，作為鄭永健案報案人的我當然是對那篇文章相當有意見，一五一十把整個故事說完還把一份法庭判詞的pdf 寄了給程翔。

程翔先生聽過後問晚生：「原來是你們報案和放蛇的？」

大概如果沒有親身認識的話，程翔先生就大概永遠留了在2016年他的那個認知了。

但這其實也沒有得怪程翔先生，他活躍的圈子大概就是在傳這一種傳說他才會有這個認知。事實上，個別媒體和人一直都有心無意地以他們神奇的剪接技巧去繼續篇寫他們版本的一個鄭永健案，更甚的就以那神奇剪接版本去攻擊其他支持獨立民主自由的人。

不知者不罪，知道後就不要明知故犯了。
要辦的事已經夠多，但拖後腿永遠不會是選項。

泛民自己無能, 就走去賴人

每個袋數十萬, 一事無成,

走去叫無收錢既人解決佢解決唔到既問題？

你做唔掂, 就辭職收山啦！

可以先追擊保皇狗地區辨事處開始
我做緊，見到保皇狗議員即大聲屌9佢賣港賊